====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit aussi d ' en livrer le mode d ' emploi aux futurs gestionnaires dans leur diversité , ouvrant la voie à une autre manière de financer la matière grise puis l ' évolution des lieux dans le temps .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

